巴西世界盃大名單曝光！國安核心入選

日前國外網上流傳出了一份巴西國家隊的世界盃大名單圖片。與之前3月份的友誼賽名單相比，尼馬傷癒回歸，將於今夏加盟巴塞的小將亞瑟入選，曼城後衛丹尼洛以及祖記後衛辛度也獲得了徵召機會。馬體會後衛菲臘比-路斯落選，上海上港兩名巴西外援侯克和奧斯卡依舊沒能入選。

門將：1-阿利森（羅馬）、16-艾達臣（曼城）、23-內托（華倫西亞）

後衛：2-艾維斯（巴黎）、3-米蘭達（國米）、6-阿歷斯-辛度（祖記）、12-馬些路（皇馬）、13-馬昆奴斯（巴黎）、14-泰亞高-施華（巴黎）、22-丹尼洛（曼城）

中場：4-柏度-傑羅梅爾(甘美奧）、5-卡斯米路（皇馬）、8-奧古士圖費南迪斯（國安）、11-古天奴（巴塞）、15-保連奴（巴塞）、17-費南甸奴（曼城）、18-亞瑟（甘美奧）、19-威廉（車路士）

前鋒：7-道格拉斯-哥斯達（祖記）、9-捷西斯（曼城）、10-尼馬（巴黎）、20-泰臣-費特（薩克達）、21-法明奴（利物浦）

中堅位得3個夠唔夠

冇雷斯

比你放多個 咪又係放題 全撚部進攻型 垃圾艾達臣又係 根本巴西只係可以同人鬥攻

揀入去飲7喜?

無奥斯卡？

終於無灑班中超人

Hulk都冇？

奧古士圖
咁不如揀埋山東泰迪利同基爾

上場差d俾人撞到死

傷

丹尼洛+馬些路
兩條邊真係玩撚晒

係中國變到一般料

覺得全盛馬干屈過丹狗

佢中場會出邊三個

中場仲要有不死人

個費特仲喺到做乜尻

比上屆個陣勁好多

Taison喎

唔係依個喎 做乜鳩

f luis 16仲好勁
而家廢左？

唔夠馬些路同辛度搶好正常

擔泥

你衝出嚟柒做乜

唔係wo
16下體佢打哂成條左路wo
入到決賽佢一定功不可沒
個年完全係世一左閘

18年啦
同埋佢岩岩傷完

曲緊？ 真心問
冇點睇danilo踢 細路又一向攻強守弱

14冇中峰 18兩個一線中峰

艾利臣
丹尼爾 米蘭達 T施華 馬些路
保連奴 卡斯米路 古天奴
韋利安 捷西斯 尼馬

個陣勁到癲

奧古士圖好似必然正選

T施華好似回回地塘

好撚勁，連後備都勁，今年真係好有機

tite好似會咁出

無費明奴?

8-奧古士圖費南迪斯（國安）

有無見到標題

尼馬拖慢個節奏
睇撚到火

出都出艾達臣

廢奴同耶穌邊個啱巴西啲？

真係冇乜機會睇到 丹狗搭細路 次次大賽細路都未必有份 撞正鄧膠教果兩次 d選人鳩撚到呢 大飛教又係多國內兵

今年原本收咧
依加咁快踢得番已經係神奇復出

佢老婆都笑鳩佢國家隊後備wo

tite prefer出耶穌 見佢外圍賽 友賽d排陣

felipe luiz膝傷收league都冇人知？

係 歐霸對火車頭果陣傷左
本身話收咧

但今年一定廢奴>耶穌
所有比賽好似25 15

耶穌外圍賽神射手，巴西正選龍不嬲都係艾利臣

其實巴西最大勁敵都係德國同西班牙 得依兩隊有力做低佢

艾達巨排名後過阿利巨

法國
陣齊撚過巴西wo
不過最廢係領隊

艾利臣幾穩定wo 艾達臣神龍feel

踢得番啦

法國冇form 唔多睇好 雖然往績係食住巴西

alisson
alves marauinhos miranda marcelo
casemiro paulinho augusto
coutinho jesus neymar

tite好似鐘意咁出?

拎古打右翼

出過willian 下半季willian出場機會少左 真係睇尼馬神唔神奇復出到

中場咁出 保球王又可以殺入禁區入波

得佢諗得出

T施華仲出咩

叫做隊長 有大賽經驗 冇傷應該有得出既

不死人勁咩 有摩迪卻奧旁都成日出醜
保 費拿甸奴 古
費明奴 耶蘇 尼馬
咁會唔會好啲？

佢話丹尼路喎清

前線幾個踢法優點都唔一樣
可以對付唔同防線
好難守死佢地

屌 sor鳩

中後場勁返好多 期待今次對德狗 睇下差幾遠

真心艾達臣除咗腳法之外範範都唔掂 唔明點解咁多人吹奏佢

中超都入選，真心唔識佢 ，有冇人介紹下

之前友賽贏左1:0

ederson呢種龍係哥狗個種踢法先啱佢

個奧古士圖咩料

入去將功補過

保連奴踢恆大都踢到巴塞買啦

依件上手大飛奧運隊踢到而家 兩任領隊都鍾意佢 反而費奴一直都俾人忽視

無尼馬仲勁啦

呢件勁 好過咩奧斯卡先首先

費明奴打正前啦
兩邊 耶穌 古天奴
屁馬 唔覺得佢咁快可以Top Fit

無尼馬仲勁 咪撚鳩UP啦
依家隊波核心係尼馬

有機打4 4 2
4 3 3 都大變化

其實新舊費得都係廢到凸

尼馬踢國家隊不嬲唔屎 啲人鳩up

屁馬根本似係拎完冠軍留晒力唔肯踢巴黎季尾d波姐

傷左

上屆
12年果屆都好撚廢

又西班牙

鄧膠教果d

睇好克羅地亞做黑馬

上屆正前係特廢同候克
中場核心係奧斯卡

中堅位

咪又係比德國炒

比件最7嘅着7

世一左閘

咁既陣唔駛輸1比7掛

今年好似勁d 起碼少巴西國內球員 但費特好似打左3次

Willian 不死人 費南甸奴 古天奴
中場勁到

上屆個陣邊到勁
又費特又候克 成堆未踢過大球會

收嗲啦你

無尼馬巴西連波都唔撚識踢

柒到要改名既阿古路 好心唔好回我啦
U=冇資格
改返名先講野

上屆世界盃你啱啱岀世？

傻西先會覺得巴西勁, 條後防廢到, 兩隻閘有上無落, silva回塘, willian思考人生得個一招問車迷就知, 古天奴係巴塞駁腳料, 成隊波無form, 得不死人, 耶穌, 尼馬係對辦。成隊人無乜幾個有大賽經驗, d新人仲要係今屆先夾打大賽, 頂盡8強。

今年點到睇好法國, 大賽經驗有上屆世杯+歐國, 大熟大勇, 人腳連後備最齊, 中前場可以多人到出兩隊, 前面包皮, 馬斯亞, 拿卡三個好夾, 係希望個教練咪撚排鳩陣就得

willian思考人生得個一招問車迷就知

早兩年反安個班傻鳩轟 依家係轟區變撚曬死狗
今年重多個朵 乜鳩黑世三
今時今日重反安=on9仔

的確呢十一個係最常規
但古會走中甚至左 , 保球皇同艾維斯右邊插上黎

2016鳩成咁都唔炒迪甘斯
唔係佢一早贏左冠軍

嘩,今季聯賽入左6球就吹到黑世三, 唔怪連夏世三咁嘅都可以叫世三

巴西 不嬲正選鐵定係艾利臣

對德國果場 勁到仆街

技術型holding midfield
條友利華古遜果陣就唔多入選國家隊
去咗支超就狂選佢

邊個係不死人? 保?

10年呀 靠羅賓奴carry
最後羅賓奴入完波 下半場輸假波

casemiro

10唔係melo打假 個隊dunga悶波隨時走得遠過14巴西

果年假味濃

你講咁多廢話 最後個句就知你冇睇波
因為法國個教練就一定會係亂鳩排陣

今年最想睇巴西對阿根廷
一定好撚好睇

丙朗傷出
全場唔禁掣
拖到110分鐘先禁掣 比人入埋先出到馬仔

今季既安真係唔差

利華個時好似入得1次

但係哩兩個都唔識守，luis防守勁好多

終於有個似樣嘅前鋒
唔駛再 路爾斯法比安奴
祖奧
費特 達美奧之流

人地就係想縮到打12m
你就陪佢一齊縮
丙朗走埋都唔撚攻

而家睇返法比安奴唔算差 只係當時要同朗拿度比 佢就係史上最廢9號
但同新一代9號比 佢一啲都唔差 有頭槌有2傳有控球 捷西斯都未必好用過佢
捷西斯冇球在腳啲走位好勁 但要佢用波就好麻麻地
係最城個作用同阿古路比都高下立見

其實差d畀佢個契仔gignac搏到絕殺

10法比安奴同14費特祖奧比較
法比安奴已經超班好多

不死人 奧古士圖 + 一pair中堅守哂啦

耶穌仔同期仲有
基比奧 利安 但上唔到位

仲有另一個加比爾

通常吹到咁勁最後都

仲有件菲臘比安達神

唔係呀 做plan b ok wo 一劣勢有個人變

其實個陣唔算好勁 人腳就多數踢大球會
但唔係個個都話大熟大勇 丹尼爾仲好似要做手術未必踢到晒咁多場

巴西佬好唔中意費明奴

今年巴西應該唔會煲到最大熱門
反而有利佢地
次次贏都係非最大熱門

睇唔睇得明 乜鳩黑世三
咁明題自嘲緊都睇唔出

唔怪得知你重停留緊係安一招年代
Update 下個腦同知識ok?

竟然無薩克達 費特

廢到

出個墨西哥前鋒出黎先高招

柏度基洛美
選個2打6都唔選摩納哥個法賓奴

四年前班人咁快冇曬咁濟

冇法賓奴
Talisca 又冇

馬會賠率 巴西最熱

點解無大衛雷斯

下半季都冇出過 點選

你睇下馬會先啦

其實都係睇尼馬出唔出到姐
巴西既尼馬世1啦
帶起成隊波咁濟

費特

都話係泰臣

今界連前鋒線都勁左

Thiago到底踢左幾多屆

防中果件費特呢

耶穌仔踢大賽唔得，心理質素差。

先前兩場友賽，費蘭甸奴頂咗Augusto 個位。

alves 唔係法國杯重傷無得踢世界杯咩

2，但得一屆有落場

And Alves, 35, is facing a minimum of three weeks out, with the Samba Stars reporting for training on May 21.

A spokesman told ESPN Brasil: “Following Daniel Alves’ right knee injury, which occurred yesterday during the French Cup final, the tests performed today showed a high detachment of the anterior cruciate ligament with posterolateral sprain.

“His condition requires a minimum of three weeks of care before re-evaluation.”

亞瑟（甘美奧） 乜水

arthur 新星 FM妖人

牌面好勁

冇雷斯 奪硬冠

韋利安唔勁咩 車仔中場得佢一個有推進能力

馬些路炸彈黎 遇強隊會放題

其實巴西呢十幾年變晒架啦。

巴塞夏季轉會重點對象

咪又係廢

啲球迷剩係識睇你打閘點失位架咋
最好搵個唔識攻既唔攻塞死係邊路防守咁佢地就滿意

Azp

spain wor

見到個陣
我覺得巴西似會輸係自己手上
例如攻太前被人反撃入波之後死守完

未必
今屆條中場有攻有守
有啲睇頭

入唔入到八強

保球王同古狗都中意攻wo

個龍點會係艾達臣
艾利臣好波幾好，係羅馬一個保全家

有前無後, 打死罷就, 希望今年好睇

感覺上唔出古天奴出廢癲仲好
Jesus再換費明奴
參考利記打法
韋利安+尼馬個人能力能該可以同痢果兩隻翼比既

巴西打防反好似仲有睇頭咁

不過個教練話過參考鏝打法

必要時費奴可以客串

雙防中穩陣d

必要時丹尼路都要客串啦

雲尼度奧古士圖換費奴
但教練好中意個奧古士圖

正常都無喇，體系球員一名

今年所有位置都齊腳, 睇下尼馬把唔把握到機會, 帶領奪冠

我一定唔知黑世三係自嘲啦
我話willian咁撚廢, 你就擺抵幾粒膠, 即係你唔認同啦, 咁咪拎
佢今季聯賽入得6球笑鳩你迷安lor

講齊腳係西班牙, 德國, 巴西
法國後防弱, 亞軍庭一人球隊

我覺得費南甸奴應該要重用 雖然唔後生 但係比佢控制節奏應該幾好 佢係曼城都幾重要

sick ball

世界top5左閘講到變炸彈
歐聯淘汰賽入3球
而家無一隻左右閘做到

係...依兩隊體系最好, 最有form, 同時有變陣能力

佢係好, 但巴西太幸福, 同時有三個頂級防中/中場中, 佢+保連奴+米路

訓到今日？

佢地三個應該就係中場正選。
友賽試過放古天奴打中場，但一對德國出去返佢地三個。
以前有位師兄講，中場有不死人加其他做碎肉機，前面三個自己做波就夠。

艾達臣
D.Alves 米蘭達 T施華 馬些路
費蘭甸奴 卡斯米路
古天奴
韋利安 尼馬
捷西斯加比爾
[/center]

咁樣仲勁 雙防又穩 啲扭波王又可以出齊
仲勁撚過當年車 咩幾架電單車

去到淘汰賽可以咁出, 分組賽可以打雙防中, 3個輪換下。

全工兵型中場

係唔認同你話安廢 咪安一招咩年代呀
連兩年冇睇波都出來柒 重安一招

比多一打你個on9仔都重得

艾利臣>艾達臣
艾達臣得長傳勁

左右閘攻擊型, balance番

算啦 佢都講到明想儲錢比屋企人 入唔入都無所謂

用古仔打攻中啦 唔好再出撚隻奧古士圖啦屌佢

契仔黎

支超 得hulk 保球王 認真踢 其他都係working holiday

防守最強俾你講到

比利時

邊個係柏度 傑羅梅爾 google完都唔識

尼馬 搭 佢條左路
同以攻代守無分別
對手敢攻先算

T施華根本過譽 反而米蘭達 馬昆奴斯都ok 但左右閘都係攻過於守 等睇又比人7:1

冇柏圖

丹狗正選實出事架喎
睇開今季鈀就知佢唔夠體能踢足全場
成日有上冇落 法甲靠馬昆同施華幫佢執屎
依家馬些路都標埋上去 施華本身又回塘回到癲 想踢死馬昆咩

尼馬未收皮？

係國家隊米蘭達同馬昆都排先過施華

古靴美

所以咪應該要丹尼路正選

放題路咪一樣，兩隻閘上左去都應該靠中場幫佢地補位架喇

好威bor,睇晒咁多波，入得6球咁勁，咁獌狗個拉舒福特都黑世三啦，聯賽排第幾呀車狗，繼續j你個黑世三啦。

原來有Arthur

DaniAlves回回哋堂啦已經

係呀，耶穌真係拯救左巴西，出佢之後國際賽成績都好左好多

5年冇英超 笑一個三年抱兩
金章今年係邊件波衫到呀
金章安多金章定舒福特多呀

我就j金章 你j第二 獌狗

韋利安一定唔係勁但一定唔係廢囉

你搵個好似佢咁好波又肯同你狗沖逼搶既都難啦下話

世盃要出佢呢type囉 勤力 又會突然黎個安一招
16強對巴sharp撚到

收嗲啦，垃圾

放心 有泥馬係陣

一定拖後腿

先前係，近來場好似出返施華
米蘭達應該係鐵擔

Google畀個利安我嘅

阿古路渣到變人肉錄音機

屌原來係Pedro Geromel

屌

邊個係不死人

32歲中堅 又契仔

安都唔係打前鋒
點解要計入波
同埋安343唔係佢最佳位置
巴西打番右翼
幾乎場場都有入波/助攻

踢過科隆個個？

我有話過我係獌狗咩衝出黎柒
5年冇英超但有13個英超, 人地唔笑你笑邊個啊
入得個6球就j, 英超大把球皇啦

你睇下巴黎有尼馬同冇尼馬嘅分別

咁你邊隊球迷 見你要j拉舒
你理得佢入6球 三年抱兩安都係正選
唔見得其他球皇拎英超？

13個英超 同利迷j冠軍數有咩分別？
我j緊上今拎冠 今年既金章 係依定既事
今年重有一場 我轟重係著金章上陣

艾達臣16場CS 同DDG爭金手套爭到最後關頭都比人話廢

尼馬係連登都廢啦好出奇

事實係廢，成日輸遠射

費特仲生存到

你好難拎一隊國家隊同球會比
仲要得一季

成日吹奏馬干，佢鬼有丹狗咁細膩咩

仲傷緊

不如選naldo

Willian思考人生得一招 問車迷就知

笑撚死人

出黎打過啦屌你老團

問完車迷 又唔撚信
搬福特出來唔知做乜鳩

早兩年轟區人人反安 叫安走
今時今日轟區個個問肯出安未
由冗員變所謂黑世三

好心睇波都要update下啦 今日保方都變廢老啦（佢係咪重吹奏保方 )
但條友重講安一招 咩年代呀
又要衝出來柒

好呀 屌你老母改阿笠水狗

改名笠水狗*

怕你咩on9車迷，我打撚死你呀

中上男神呀？打撚死我

我d腹肌打撚到你仆街呀

識嘢巴打

講多無謂啦死基佬
出黎！打到你入深切

都話打 來呀 我隨時都得（7點後收工）

今季喺04回勇，攻得守得
另外，成班利喺到J法明奴好核突

今晚8點上黎深圳，我打到你條港狗返唔到落去

屌你老母呀上深圳打
死蝗狗

同迪麗熱巴睇世盃好過踢啦

正想講

到底佢做過咩點解仲可以入選到

我住深圳

個個係柏圖

唔同人

出法賓奴打番右閘會唔會好過丹狗

睇留言啦仆街
講左好撚多次

尼馬會叫足總換教練

係泰臣費特

OK 自膠

自

有冇人講吓點解冇薩克達個中場費特
打機同fm都唔差 反而個4號真係

一個 post 可以咁多人衝出嚟衰唔同 point

雙曼都爭緊佢

帶刀侍衛

罰球都得

naldo咁老就無謂啦

冇爆炸頭

巴西打強隊最緊要穩打穩紮縮後防反就掂啦
條中場硬到咁絕對夠做
係對弱隊大巴怕中場創造力差姐
不過哩樣可以交比前面三條友

前提係屁馬唔好又鳩扭唔傳波

仲有人問土皇帝hulk,對強隊完全冇撚用
巴西條右路仲有大把人好過佢啦

咁多人衝出黎柒

拎古仔打右翼不如出William

Pedro Geromel中堅嚟變咗做中場

次次硬係鐘意係中堅位到選番個騎呢怪 上次世盃就選件垃圾軒歷基

主攻出耶蘇
中短期進攻出費明奴

大大個fit爆 naldo唔選

佢巴西不嬲打右 唔差

GLOBO:

The most reliable outlet in Brazil confirms that Dani Alves is out for the World Cup.

Brazil's medical staff don't think Dani Alves will be able to participate in the World Cup. The possible replacements:

- Fagner
- Danilo
- Rafinha

Dani Alves 收撚左皮，可以揀第二個了

都幾慘 臨老世界盃又無份

踢都無得踢又慘啲
呢啲老鬼 往往係重要時刻都做到野
由其開角 可以禁射
多啲遠射難防多一飯

其實橫掂都係打屁馬嗰邊
右邊用個主守既仲好
兩邊上哂去真係會變放題
遠射就陣中大把人識啦

最慘三個後備都係廢

馬昆奴斯好耐冇打過右閘 應該唔駛諗
真係要焗出擔泥佬
拉芬拿唔駛諗 垃圾過擔泥佬 fagner國內野 矮到仆街

突然間右閘有個隱憂

正路丹尼路 南美教頭 無料唔會咁生 識變通
搵中堅串演閘 應該會係 所有右閘人選傷哂 之後先會揀既choice ,
between 咁大衛雷斯呢？

下半季冇出過 選都未必選
法賓奴又係冇打右閘好耐 打防中
睇怕都係出擔泥佬

右閘要對sane isco 夏薩特

丹狗

其實擺佢落防中位會好D
但防中位已經有人

點諗得咁多

上屆明明正選
大菲8強開始用Malcon 抵死輸1比7

耶穌仔同屁馬夾啲 攞埋金牌 好似係

14年牌面都好勁
除左中鋒fred
中場係古斯達禾 保連奴 奧斯卡
一個踢拜仁 一個係英超冠軍 主力攻中
未計全盛t silva Marcelo Dani alves

唔係話艾達臣廢
但一定未唔可以同dgg比
獌失波咁少係靠ddg carry
鏝失波少 係靠中前場壓迫反搶

同埋艾達臣好多優點艾利臣都有
仲要艾利臣好撚穩
佢係羅馬未有正選 都國家隊正選
今季踢到曉飛
仲傳埋皇馬想買 佢過到皇馬
艾達臣分分鐘成世做老二

話今年 巴西中場硬
其實14年都差唔多硬
古斯達禾 保連奴 拉美利斯 費蘭甸奴 靴蘭尼斯

結果打德國心雄唔打防反打對攻

不入流

放題路都有份

閘位有得點揀

最新消息係六星期
唔洗預佢

個場大衛雷斯失控不停咁標

6星期
岩岩趕唔到

點解佢會做ccc後備

2018年仲係用緊費特同艾維斯

成班小學生on9

冇法賓奴

Gabriel Barbosa而家係咪收左皮?

因為史巴利堤正仆街

呢個費特唔係薩克達打翼嘅咩

丹狗啱啱先話傷咗唔使預佢
呢度講緊嗰個泰臣兩年前先第一cap
你衝入嚟柒為乜

去到第十四頁都仲有on9衝入嚟柒

咪就係 就算講FRED都會係薩克達件8號中場啦

去錯左國米咁就收皮 依家番左山度士重新黎過

你睇下巴禾同艾達臣既分別咪得

其實法明奴真係幾勁
所有野都好平均 係一個好洗好用既前鋒
特別係左右翼都有質素既話 佢既作用更加大
我敢講 沙拿今季咁勁 佢有三分一既功勞（本身想講一半，但好似吹咗）
mark佢又會走甩兩邊 唔mark佢 佢又偷到雞
最緊要係佢啲背打 分波 仲要有啲腳法
最最最緊要係佢會返後場協防 勤力同埋體能好

係 玩完

達美奧二號

最主要係兩閘不穩 攻強守弱
而家仲要傷埋alves

點解國米比咁少出場機會佢

國米之後去左賓菲加都唔掂

薩克達個件Fred 幾勁，吹到雙曼都想簽。

佢國家隊運又係
搏隻假腳 鑲釘鋼版 踢住先啦 比我係就 都無下次架啦

一般料

總算踢過9場既

丹狗好似差世盃就齊盃

今年巴西拎到世盃就好笑

艾達臣好多神救，不過太矮成日輸遠射

Brazil 真係得個名

alex sandro

差個右閘個陣完美

NOTE - #Brazil's medical team has already OFFICIALLY confirmed that #Neymar will be available for the first friendly vs Croatia on June 3 at Anfield. His World Cup participation is not in jeopardy.

射埋個兩場友誼賽波, 射咗幾個月波一陣傷咗唔知點算

邊個係fagner

搵fabinho打返右閘都可能好過丹尼路

Fabinho 今季打防中？

條中場硬到
有冇可能零失球入決賽

打左兩三季防中啦

痴撚線

得罪講句 佢打開防中 唔代表佢唔可以打返右閘頂下
睇領隊功力姐
用擔泥真係

Fabinho打右閘出身架師兄

咪話打返囉on9

竟然無佢

f.luis傷完出嚟唔知得番幾成功力
咁都唔揀隻top fit sandro

門將：艾利臣（羅馬）、艾達臣（曼城）、卡斯奧（哥連泰斯）
後衛：丹尼路雷斯（曼城）、法格拿（哥連泰斯）、馬些路（皇家馬德里）、菲臘路爾斯（馬德里體育會）、堤亞高施華（巴黎聖日耳門）、馬昆奴斯（巴黎聖日耳門）、米蘭達（國際米蘭）、柏度基洛美（甘美奧）
中場：卡斯美路（皇家馬德里）、費蘭甸奴（曼城）、荷西保連奴（巴塞隆拿）、費特（薩克達）、連拿度奧古斯圖（北京國安）、古天奴（巴塞隆拿）
前鋒：韋利安（車路士）、杜格拉斯哥斯達（祖雲達斯）、尼馬（巴黎聖日耳門）、加比爾捷西斯（曼城）、費明奴（利物浦）、泰臣（薩克達）

點解第3龍門唔揀華西個neto

3月嗰轉揀尼圖
上年11月嗰轉揀卡斯奧

psg個邊都咪撚出就岩 一間法卡奧當年咁就慘

我唔信 巴西踢法 點會保守 失既我估多數死球 角球啦

之前都入選過，泰迪係哥連泰斯帶過，報紙話佢正選機會大過丹尼路。

Tite絕對夠膽場場泊大巴(如果可以)

又黎七比一

細粒到仆街 呢件